當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

噴水鮑魚召喚